[支持政府 支持聖誕新年攬炒商界] 聖誕新年兩星期所有市民留在家中 只可以派一人外出

前香港立法會議員，前食物及衞生局政治助理的建制人士，應該代表政府，我哋一定支持

記得代老闆出糧比我哋

陳凱欣在本台節目《千禧年代》表示，政府應該派出檢測車到有關屋苑，或者考慮派專人上樓，為居民檢測，並要求他們直到有結果後才離開。

她又認為，第4波疫情的感染人數，病毒傳播力或感染後的病情，都比第三波嚴重，若政府繼續用第三波的應對方法，應對新一波疫情，只能起「止咳」作用。她建議政府應考慮利用本月20日至下月2日的14天，在每區設立檢測站，所有市民留在家中，只派一人外出買東西，因這段時間正正是冬至及聖誕等假期，不少市民都會選擇放長假，所以政府應該好好利用此時機，控制疫情，減少源頭不明個案數字。

酒店 食店 禮品店靠聖誕節新年追生意？大家一齊仆街啦